點睇IPHONE爆炸 IFANBOY個個係度賴***

乜三星拎槍指住gay cook要佢買?

李在鎔用佢支私家槍隊住tim cook 屎忽

其實上次碌柒爆炸都唔關粒電事
換咗電都係爆，係個設計有問題

想知iphone x會唔會爆炸

都唔係完全係咁。三叔依家s8以上機嘅電，刺穿實驗都唔會著光，而碌柒舊電一吉就可以用黎bbq, 本身碌柒果批電都係有問題的

又爆炸

但我記得果次佢換咗批電之後都係爆到七彩

家下班打手已經將漲電講到爆炸

擋子彈唔講

所以我咪話只係 唔完全關事， 而本身碌柒設計有問題都係事實

子彈射都無爆電 ..

班iFanDog真係似足保皇黨
成日都將啲歪理合理化

Samsung: 等你試下唔比帶上飛機既感覺

唔係話有幾家電池供應商嘅咩，即係依家係三叔果批奶晒野？

點睇cpu 運算能力輸四倍，有an俠話唔重要？

人地話係發脹未到爆炸

代代都有漲電新聞架啦，晒鳩氣

iphone有問題，an俠仲唔衝出黎j咩
根本lithium polymer 係有一定概率會發脹
iphone銷量大，咪自然多脹電新聞囉

btw apple垃圾左

An俠理論：

Apple嘅錯就係fans嘅錯

Android有錯就係三星嘅錯

你都係重新睇多次三星份報告啦

三星公佈報告
電池設計係有問題
所以導致NOTE7 連環爆

但係IPHONE無做QC咩

上年note 7 今年I8
真係打個和

和條撚咩